點樣氹自己開心？

如題

香香公主

食甜野

同屋住隻狗狗玩

自含

女 shopping
男 call g

唔係特別好甜野

走去望海，或者睇日落，聽住自己鍾意嘅歌。
最好係soft嘅歌

Call g只會換來更多空虛

其實有自己沉澱既空間係幾爽

講笑話俾自己笑

做番有興趣ge嘢

成件事好chill

chocolate

因為我覺得與其去諗點開心，不如去擁抱種唔開心，安靜下自己。

都係既

想爆發出黎
再沉澱

不過好多時都會怕呢啲空間，我反而想學識發嬲，用憤怒去釋放啲唔開心

賭球

洗錢 買野

樓主做咩唔開心呀？不如分享下？
其實有時靜靜地聽下歌，油下顏色都可以放鬆心情架
希望樓主會快啲開心返啦

無錯

食好西

望住塊鏡，睇住滑稽既自己，好自然會笑

食野